英國傳媒指英國核潛艇今晚發射巡航導彈攻擊敘利亞

英國傳媒指英國核潛艇今晚發射巡航導彈攻擊敘利亞

12.04.2018 11:42

西方國家就敘利亞反對派受到化武襲擊、向敘利亞政府動武已如箭在弦。英國傳媒報導，英國皇家海軍一艘核動力攻擊型潛艇進入向敘利亞發射戰斧巡航導彈的位置，配合可以在當地時間今晚發動攻擊。而美國國防部長馬蒂斯表示，已經做好準備，為總統特朗普提供軍事選項。

英國首相文翠珊早前說，英國參與這次對敘利亞的攻擊，事前無需國會的批准。

俄羅斯話會攔截 兼 打翻導彈發射基地

打WW3

俄佬夠唔夠單挑英美法一齊圍攻

情報控制邊可能咁廢...

撚有可能反擊打返轉頭咩
知道bearing都唔知距離啦

又係英國做馬前卒

有兵齊齊出 fd過打band

俄佬出咗IL38

用化武攻擊敵軍主據點都要比人話，咁叻你聯合國搞掂去呀

May姐請俄仔食飛彈

幫拖
支那唔插手唔陀衰家就真係幫拖喇

It is reported that two Russian Il-38 anti-submarine aircraft are patrolling the Syrian coast.

歐盟未有反應, 垃圾

出黎都係做show
就算英美真係射野，夠膽反佢潛咩
今次都唔知係咪又係英國政府自己放風出去

德國好似派左隻戰艦

敍利亞打咁耐仗都係做show, 只要局限係敍利亞唔怕打

德國海軍，算鳩數啦

侵侵出口
may姐出手？

講緊俄佬出隻反潛機呀
你估佢夠膽射人地既老潛咩

等睇侵侵指揮圖
神盾條撚準備